{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 수가성펜션 (개별 테라스, 자연휴양림) 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 - 追加人数やオプションなどの追加金額は、当日現地にて決済する必要があります。 - テラスとペンション全体の外灯が23:00に消灯します。 - 予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 - 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 - ペット連れの場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 - 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も制限されます。 - 入室と退室時間を守ってください。 - 宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 - 客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 - 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 - リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 - ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、再予約されます。 - バーベキューの利用時間は午後8時までで、客室前テラスやペンション前の芝生でご利用いただけます。料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンです。 - プールは2023年まで運営されており、ペンションの前に位置しており、営業時間は12:00~17:00です。 - 駐車は可能で、観光地の割引券も提供しております。 - フェニックスパークスキー場と大関嶺ハヌル牧場は車で5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加金額は、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "テラスとペンション全体の外灯は何時に消灯しますか？",
            "answer": "テラスとペンション全体の外灯が23:00に消灯します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約人数から変更される場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はできますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映されると、どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、再予約されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や場所、料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後8時までで、客室前テラスやペンション前の芝生でご利用いただけます。料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間や場所はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールは2023年まで運営されており、ペンションの前に位置しており、営業時間は12:00~17:00です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？また、観光地の割引券は提供されていますか？",
            "answer": "駐車は可能で、観光地の割引券も提供しております。"
        },
        {
            "question": "フェニックスパークスキー場や大関嶺ハヌル牧場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "フェニックスパークスキー場と大関嶺ハヌル牧場は車で5分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 816
    }
}